銀河英雄傳說2期制作決定

講明由尤里安初陣、要塞對要塞、審查會講到捉走幼帝
睇個樣似諸神的黃昏作戰就完
之後佔又係出3集劇場版，佔領費沙一集，蘭提馬利歐會戰一集，尾就一定巴米利恩會戰

銀英傳應該打算重製到尾

日本動畫界再續5年命

仲想開po

到一半可能係要塞對要塞
48應該諸神1完

應該唔只
尤里安初陣一集講得曬
要塞對要塞同審查會同步既時間線，我估頭2-3話就講，留12話講曬
之後話

劇場版就諗都唔洗諗，100%係巴米利恩會戰
只係之前亞姆立札會戰後到內戰前果段文戲都夠膽劇場版，唔知佔領費沙會唔會劇場版做埋
果時東京睇睇第一章悶撚到仆街，唔係之後有mamo出黎應該訓硬

佢地係順住做所以咁樣上映姐
但新銀英響戰鬥場面的打擊感真的很差

但戲院睇兩個鐘文戲慘撚過死
重要果段純粹背景交待

狂賀 可以睇到真男人梅爾卡茲表演

可以睇楊威利撚班狗官

正呀

長命劇有排睇
舊個套我都係睇到60幾就無睇

ching 你好似樂觀咗d...
如果佔領伊謝爾倫都要玩2集
諗唔到點解要塞對要塞+審查會可以三集完事...,

射了

1期好多枝節劇情都斬左, 快推劇情都唔出奇.

我講緊用12話講要塞對要塞同審查會po
齋審查會都食兩三集喇
要塞對要塞加埋落去美唔多喇

但講明會講雙壁過去
支持將疾風之狼溝女記講足一集，應該好好睇

做12話最尾應該係尤里安去費沙

劇場版 直接叫諸神的黃昏

原來做到48咁即係可以做完諸神黃昏

其實都似
諸神1完，成個格局變哂，再上劇場睇巴米利安死鬥一定超正

前提係戰鬥唔該做好d
新銀英之前幾場大戰都唔可以話好睇

又出

銀英重點

今次仲要制作組係楊派